有冇人有灣仔吹雞哥開嗰兩間乞衣發毛賓妹吧地址?

急住要

唔講唔講喇，見面先講啦

灣仔領導 ?

有骨氣

孫呀？ 孫都咁串？

今晚8點有骨氣

唔急喎,食埋條蕉先啦

尋晚幾廿個輪打電話嚟，搞到我成晚都訓唔到

勾左幾口擔保